{
  "dataFormat": "YYYY-MM-DD",
  "wallet": "钱包",
  "Dark": "深色模式",
  "connectWallet": "链接钱包",
  "翻译规范: key值使用英文字符串, value 为对应翻译值": "",
  "Example: This is a passage": "示列: 这是一段话",
  "Example: There is a variable: %variableA% here": "示列: 这里有一个变量：%variableA%",
  "Example: There is variableA: %variableA% and variableB: %variableB%": "示列: 这里有变量A：%variableA% 和 变量B：%variableB%",
  "******start*****@wanghao********": "@wanghao翻译开始",
  "newsMeMenuTitle": "提到我的",
  "newsCommentMenuTitle": "评论",
  "newsPraiseMenuTitle": "点赞",
  "newsRepostMenuTitle": "转发",
  "newsNoticeMenuTitle": "通知",
  "Someone mentioned you": "Someone mentioned you",
  "mentioned you": "mentioned you",
  "Someone left you a comment": "Someone left you a comment",
  "Someone liked your post or comment": "Someone liked your post or comment",
  "You have a system notification": "You have a system notification",
  "You have a new message": "You have a new message",
  "newsCommentReply": "回 复",
  "newsPraiseContent": "赞了你的内容",
  "newsNoticeTip": "平台通知",
  "newsNotice": "消息",
  "newsSystem": "系统",
  "newsBack": "返回",
  "moreShareTwitter": "分享到Twitter",
  "moreCopyAddress": "复制内容地址",
  "moreReport": "举报该条",
  "moreDelete": "删除",
  "sendBtnText": "发布",
  "editorPlaceholder": "分享新鲜事",
  "uploadImgMaxMsg": "最多上传4张",
  "uploadImgSuccessMsg": "上传成功",
  "uploadImgErrorMsg": "上传失败",
  "moreShield": "屏蔽",
  "moreEdit": "编辑",
  "moreTop": "置顶",
  "moreCancelTop": "取消置顶",
  "moreCollection": "收藏",
  "moreCancelCollection": "取消收藏",
  "moreCollectionSuccess": "收藏成功！",
  "moreCollectionError": "收藏失败！",
  "moreCancelCollectionSuccess": "取消收藏成功！",
  "moreCancelCollectionError": "取消收藏失败！",
  "moreTopSuccess": "置顶成功！",
  "moreTopError": "置顶失败！",
  "moreCancelTopSuccess": "取消置顶成功！",
  "moreCancelTopError": "取消置顶失败！",
  "moreDeleteSuccess": "删除成功！",
  "moreDeleteError": "删除失败！",
  "followText": "关注",
  "followCancelText": "取消关注",
  "followFans": "粉丝",
  "shieldModalShieldSuccess": "屏蔽成功！",
  "shieldModalShieldError": "屏蔽失败！",
  "shieldModalTitle": "是否屏蔽这条帖子?",
  "shieldModalDes": "屏蔽该帖子后，该帖子将不会出现在你的帖子列表中！",
  "shieldUserModalTitle": "是否屏蔽用戶?",
  "shieldUserModalDes": "屏蔽用户%value%，将无法获取查看Ta的最新动态、信息，屏蔽后可在“个人主页”取消屏蔽",
  "toppingModalTitle": "置顶这条帖子?",
  "toppingModalDes": "置顶该帖子在个人中心信息流，同一时间仅能置顶一条；置顶其他内容时自动替换前一置顶信息！",
  "TribeToppingModalTitle": "置顶这条帖子?",
  "TribeToppingModalDes": "置顶该帖子在部落信息流，同一时间仅能置顶三条；置顶其他内容时自动替换前一置顶信息！",
  "cancelToppingModalTitle": "取消置顶这条帖子?",
  "cancelToppingModalDes": "这将不再自动出现在您的个人资料顶部!",
  "deleteModalTitle": "删除这条帖子?",
  "deleteModalDes": "删除这条帖子之后，将不会在列表中显示！",
  "deleteCommentModalTitle": "删除这条评论?",
  "deleteCommentModalDes": "删除这条评论之后，将不会在列表中显示！",
  "reportCommentModalTitle": "举报这条评论",
  "reportCommentModalDes": "举报这条评论之后，管理员将会审核！",
  "deleteMemberModalTitle": "从部落删除%value%?",
  "deleteMemberModalDes": "删除成员后将退回给成员%value%",
  "deleteFileModalTitle": "删除此文件?",
  "deleteFileModalDes": "删除文件之后，将不会在列表中显示！",
  "modalQuery": "确认",
  "modalCancel": "取消",
  "ReportModalTitle": "举报信息",
  "ReportModalSuccess": "举报成功！",
  "ReportModalError": "举报失败！",
  "ReportModalComplain1": "我对这条信息不感兴趣",
  "ReportModalComplain2": "可疑内容或垃圾信息",
  "ReportModalComplain3": "敏感照片或视频",
  "ReportModalComplain4": "侮辱性或危害性",
  "ReportModalComplain5": "表达了自我伤害或自杀的意图",
  "SearchPlaceholder": "搜索",
  "HotTopicTitle": "热门话题",
  "HotTopicUnit": "%value%条内容",
  "HotTopicRefreshSuccess": "刷新成功",
  "HotTopicRefreshFail": "刷新失败",
  "recommendPeopleTitle": "可能感兴趣的人",
  "moreText": "更多",
  "homeTabAll": "全部",
  "homeTabpost": "发布",
  "homeTabOriginal": "原创",
  "homeTabArticle": "文章",
  "homeTabLatest": "全站最新",
  "homeTabPopular": "热门推荐",
  "homeTabFocus": "仅关注",
  "homeHeaderTitle": "首页",
  "listNoMoreData": "已经到底了～",
  "homeMenuHome": "首页",
  "homeMenuStar": "星球",
  "homeMenuNews": "消息",
  "homeMenuLetter": "私信",
  "homeMenuOther": "其他",
  "homeMenuWallet": "钱包",
  "homeOpen": "展开",
  "homePutAway": "收起",
  "homeMenuSet": "设置",
  "detailHeat": "热度",
  "detailTime": "时间",
  "******end*****@wanghao********": "@wanghao翻译结束",
  "******start*****@hhhhhhhhhhhhhh********": "@qi翻译开始",
  "MARKET CAP": "市值",
  "VOLUME": "交易额",
  "Refresh ": "点击刷新",
  "Translate setting": "翻译设置",
  "Automatic translation of content": "资讯自动翻译",
  "Other users' content will be automatically translated into the default display language of your choice": "浏览其他人的内容时，自动翻译成你选择的默认显示语言 ",
  "Top ": "综合",
  "Latest": "最新",
  "The post has been deleted": "当前内容已被删除",
  "Mint METAYC (%price% %symbol%)": "铸造METAYC (%price% %symbol%)",
  "Minting": "铸造中",
  "Update time:": "更新时间:",
  "Powered by CoinMarketCap": "由CoinMarketCap提供",
  "d": "天",
  "h": "小时",
  "m": "分钟",
  "Unstaked": "取出质押",
  "When you search for some topics about tokens, the platform will automatically provide token quick swap function, providing one-stop crypto services. Right now Metatime supports mainstream digital tokens, and will continue to access more tokens, please look forward to staking function.t": "当您搜索一些代币话题时,平台会自动提供代币快捷兑换功能,提供一站式加密服务,现已支持主流数字货币,后续将不断接入更多货币,敬请期待。",
  "Enabling": "启用中",
  "Enable": "启用",
  "Harvesting": "收割中",
  "Increase": "加仓",
  "Harvest": "收割",
  "The stake can be taken out after the expiration of the time": "质押物时间到期后可取出",
  "TIME Stake": "质押",
  "Stake": "质押",
  "Staking": "正在质押",
  "Error": "失败",
  "Your funds have been staked in the pool!": "你的资金已经质押到当前池子！",
  "Staked!": "质押成功!",
  "Unstaking": "取出质押中",
  "Balance": "余额",
  "Unstaked!": "取出成功!",
  "Ending at": "到期时间",
  "Please try again. Confirm the transaction and make sure you are paying enough gas!": "请重试。确认交易，并确保您支付足够的 gas！",
  "Your earnings have also been harvested to your wallet": "你的收益已经收割到钱包",
  "View": "查看",
  "Earn": "赚取",
  "Your stake": "赚取",
  "Max": "Max",
  "Rewards": "收益",
  "ARP": "年化收益率",
  "Your staked": "已质押",
  "Lock time": "锁仓时间",
  "Total staked": "总质押额",
  "Today bunrt": "今日燃烧",
  "Time left": "剩余时间",
  "Insufficient $TIME balance": "$TIME余额不足",
  "$TIME balance less than 5 minutes": "$TIME余额不足5分钟",
  "Metatime deducts fees based on reading time and needs to recharge in advance before browsing platform information": "Metatime 基于阅读时间扣费，需要提前充值后方可浏览平台信息",
  "Go recharge": "前去充值",
  "I see!": "我知道了！",
  "Logout account": "退出登录",
  "Post information": "帖子信息",
  "Title": "标题",
  "Place enter the post's title": "请输入帖子标题",
  "Tag": "标签",
  "Document": "正文",
  "Save draft": "保存草稿",
  "Saving": "正在保存",
  "POST": "发布",
  "POSTING": "正在发布",
  "Uploading pictures": "正在上传图片",
  "Upload successful": "上传成功",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Bold": "粗体",
  "Italic": "斜体",
  "Underline": "下划线",
  "Delete": "下划线",
  "Line-through": "删除线",
  "Block-code": "代码块",
  "Block-quote": "引用",
  "Numbered-list": "有序列表",
  "Bulleted-list": "无序列表",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Mention": "提及",
  "Link": "链接",
  "%count% pictures have been uploaded. Drag to adjust the order": "已上传%count%张图片，拖拽可调整顺序",
  "Local upload": "本地上传",
  "Upload pictures": "上传图片",
  "Insert pictures": "插入图片",
  "Support JPG, JPEG, PNG and other formats": "支持 JPG、JPEG、PNG 等格式",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确定",
  "Switch to center": "切换为居中",
  "Switch to full screen": "切换为全屏",
  "Please enter link text": "请输入链接文本",
  "Please enter link url": "请输入链接地址",
  "******end*****@hhhhhhhhhhhhhh********": "@qi翻译结束",
  "******start*****@kksam********": "@kksam翻译开始",
  "loginWelcome": "欢迎来到Metatime",
  "loginSubTitle": "平台beta 版本试运营中，目前仅限持有指定的NFT的用户可以注册",
  "loginCodeTitle1": "恭喜您被特别邀请啦！",
  "loginCodeTitle2": "您拥有一枚虚拟猿绘画版NFT，成功创造虚拟猿头像后，",
  "loginCodeTitle3": "即可完成注册，登录METATIME!",
  "loginSignUpFail": "您的账户中未持有对应的NFT，无法注册。您可以",
  "loginFollow": "推荐关注热门用户",
  "loginSubTips": "使用您的数字钱包账号即可免费创建并登录恐龙社区，平台不会保存您的任何钱包敏感数据，请妥善保管您的钱包，丢失钱包则无法登录平台",
  "loginCreatAccount": "创建账户",
  "loginGetNft": "获取NFT",
  "loginBuyNft": "在二级市场购买NFT",
  "loginSignupSuccess": "注册成功！",
  "loginSignupSuccessText": "感谢您加入恐龙社交平台",
  "loginSignupSuccessNextText": "下一步，个人信息",
  "loginInputTitleAvatar": "*NFT头像",
  "loginInputValueAvatar": "默认展示您的恐龙NFT头像",
  "loginInputTitleNickname": "*设置昵称",
  "loginInputTitleDisplayFormat": "*显示格式",
  "loginInputTitleIntroduction": "*个人简介",
  "loginInputTitleCountry": "*所在国家",
  "loginInputValueNickname": "6~30个字符，支持中英文、数字",
  "loginInputVerifyNickname": "6~30个字符，支持中英文、数字",
  "loginCountCharacters": "已经输入%value%个字符",
  "loginInputDisplayRadio1": "0x格式",
  "loginInputDisplayRadio2": "域名格式",
  "loginInputIntroduction": "请填写您的个人资料简介",
  "loginInputIntroductionVerif": "1~140个字符",
  "loginSignUpNext": "下一步",
  "loginSignUpChangeBatch": "换一批",
  "loginSignUpComplete": "完成注册",
  "loginTeamText": "服务条款",
  "loginPrivacyPolicyText": "隐私政策",
  "loginSetNickNameEmpty": "请输入昵称",
  "loginSetNickNameRepeat": "昵称已存在!",
  "loginSetNickNameFail": "昵称需要6-30位并且不能包含#@%$",
  "loginUpdateProfileSuccess": "修改成功",
  "loginUpdateProfileFail": "修改个人资料失败，请稍后再试",
  "loginSignupFail": "注册失败，请稍后再试",
  "loginSigninFail": "登录失败，请稍后再试",
  "loginSigninSearch": "正在查询中...",
  "login Already have an NFT avatar": "已持有NFT头像",
  "login After you hold and pledge your NFT avatar, you can register successfully": "持有并质押NFT头像后即可注册成功",
  "login Please approve and select an avatar": "请授权并选择头像",
  "login Choose Avatar": "选择头像",
  "login Set nickname": "设置昵称",
  "login Complete registration": "完成注册",
  "login Log in": "钱包签名",
  "meMenuHome": "主页",
  "meMenuFollow": "关注",
  "meMenuFans": "粉丝",
  "meMenuLink": "点赞",
  "meMenuFav": "收藏",
  "meMenuShield": "屏蔽列表",
  "meTitle": "标题",
  "meHome": "个人主页",
  "meHeaderFollow": "我的关注",
  "meHeaderHerFollow": "Ta的关注",
  "meHeaderFans": "我的粉丝",
  "meHeaderHerFans": "Ta的粉丝",
  "meHeaderMyCollection": "我的收藏",
  "meHeaderShieldNumber": "屏蔽人數",
  "meHeaderPeople%value%": "%value% 人",
  "meHeaderNum%value%": "%value% 条",
  "meEditProfile": "编辑资料",
  "meFans": "粉丝 ",
  "meFollow": "关注 ",
  "meDynamic": "动态 ",
  "meActiveTopic": "活跃话题",
  "meUnsubscribe": "取消关注",
  "meUnsubscribeTips": "是否取消关注Ta？",
  "meUnsubscribeContent": "取消关注用户%value%，将无法获取Ta的最新动态、信息",
  "meFocusOn": "+关注",
  "meNotFollowed": "未关注",
  "meFollowed": "已关注",
  "meMutualAttention": "相互关注",
  "mePopupMenuPrivateLetters": "私信",
  "mePopupMenuCopyAddress": "复制主页地址",
  "mePopupMenuComplainAgainstUsers": "投诉用户",
  "setMenuAccountSecurity": "账号安全",
  "setMenuNotification": "通知设置",
  "setMenuPreference": "使用偏好",
  "setWalletAddress": "钱包地址",
  "setWalletAddressTips": "登录该账号的钱包地址，无法更改",
  "setMsgNotification": "消息通知",
  "setMsgNotificationTips": "开启或关闭来自浏览器的授权消息通知，开启后将会通过浏览器的消息提醒您",
  "setCheangeNftAvatar": "选择并质押头像",
  "setNftAvatar": "NFT 头像",
  "setNftAvatarGetMore": "获取更多NFT头像可更换头像",
  "setNftAvatarList": "平台仅支持将持有的NFT图片作为头像，暂不支持上传图片",
  "setNftAvatarListTips": "支持部分主流NFT系列，即将支持更多的NFT系列头像",
  "setNftAuthorization": "授权",
  "setNftAuthorizationing": "授权中",
  "setNftAuthorizationSuccess": "授权成功",
  "setNftAuthorizationFail": "授权操作失败",
  "complaintTitle": "投诉这个用户",
  "complaintTips": "感谢您对维护社区友好讨论环境做出的努力",
  "complaintTextarea": "请输入投诉原因",
  "settingDarkModText": "可切换为深色模式，夜间浏览更舒服",
  "settingMsgtitle": "消息红点提醒",
  "settingMsgText": "有新消息时通过红点提醒",
  "settingLanguagetitle": "默认显示语言",
  "settingLanguageText": "显示更符合你的语言",
  "commonMsgFollowSuccess": "关注成功",
  "commonMsgFollowError": "关注失败",
  "commonMsgUnFollowSuccess": "取消关注成功",
  "commonMsgUnFollowError": "取消关注失败",
  "commonUnlike": "取消点赞",
  "commonMsgUnlikeSuccess": "点赞成功",
  "commonMsglikeError": "点赞失败",
  "commonMsgUnUnlikeSuccess": "取消点赞成功",
  "commonMsgUnlikeError": "取消成功",
  "commonMsgUnUnlikeError": "取消点赞失败",
  "commonunCollection": "抱歉，此内容被作者删除，现已无法查看。",
  "commonAccountEdit": "账号资料编辑",
  "commonAccountSave": "保存最新修改",
  "commonUploadBackground": "上传背景墙",
  "commonUploadMaxSize": "超过图片上传大小",
  "commonUploadBackgroundFail": "图片上传失败",
  "commonUploadBackgroundTips": "规格:1200x500，2MB以下",
  "commonCoinMarketEmpty": "该币种暂未收录，无法显示价格",
  "commonContactAdmin": "请联系管理人员",
  "commonTransactionRejected": "交易被拒绝",
  "******end*****@kksam********": "@kksam翻译结束",
  "******start*****@bigCongee********": "@bigCongee翻译开始",
  "delCommentTitle": "是否删除这条评论?",
  "delCommentContent": "删除该评论后，该评论将不会出现在评论列表中！",
  "sendArticleMsgMaxWordsOf%num%": "字数不可超过%num%个",
  "sendArticleMsgMaxTime": "间隔时间需超过3秒!",
  "******end*****@bigCongee********": "@bigCongee翻译结束",
  "******start*****@FCY********": "@FCY翻译开始",
  "AccountRecharge": "充值",
  "Accountwithdraw": "提现",
  "AccountPlatformBalance": "平台余额",
  "AccountToday'sIncome": "今日收入",
  "Account Wallet Balance": "錢包總額",
  "Account Estimated use of": "预计阅读",
  "More than %time% hours": "超过 %time%",
  "Account Frozen amount": "冻结金额",
  "Account history record": "充提记录",
  "AccountTime": "时间",
  "AccountAmount": "金额",
  "AccountBlock": "区块",
  "Account Minimum withdrawal amount %amount%": "最小提现额度%amount%",
  "Account Available Balance": "可用余额",
  "Account Please enter the recharge amount": "请输入充值金额",
  "Account Please enter the withdrawal amount": "请输入提现金额",
  "Account Please confirm the transaction in Token": "请在Token里确认交易",
  "Account Trading": "交易中",
  "Account Approving": "授权中",
  "Account Confirm": "确认",
  "Account Approve": "授权",
  "Account Withdrawal failed!": "提现失败!",
  "Account Deposit failed!": "充值失败!",
  "Account The transaction is successful!": "交易成功！",
  "Account Pools": "单币质押",
  "AccountMenu Wallet": "钱包资产",
  "AccountMenu Time": "Time兑换",
  "AccountMenu Staking": " 质押Staking ",
  "AccountMenu NFT": "NFT",
  "AccountMenu Reward": "打赏明细",
  "Account %token% Wallet": "%token% 钱包",
  "Account Over %num% can be withdrawn to the wallet on the chain": "满 %num% 可提至链上钱包",
  "Account My Wallet": "我的钱包",
  "Account Content income": "内容收益",
  "Account Reward income": "打赏收益",
  "Account Day income": "当日收益",
  "Account Cumulative income": "累计收益",
  "Account Date": "日期",
  "Account Task type": "任务类型",
  "Account Task details": "任务明细",
  "Account Creation": "创作",
  "Account Number of readers": "阅读人数",
  "Account Total %page% page": "总共 %page%页",
  "Account Content revenue trend in the past 7 days": "近7日内容收益趋势",
  "Account Reward the income trend in the past 7 days": "近7日打赏收益趋势",
  "NFT Replaced successfully": "更换成功",
  "NFT Operation failed": "操作失败",
  "NFT Please select an avatar first": "请先选择头像",
  "NFT Staking": "质押中",
  "NFT Replacement Stake": "替换质押",
  "Time Time maximum exchange amount": "Time最大兑换量",
  "Time Exchange": "兑换",
  "Time Please enter the exchange amount": "请输入兑换数量",
  "Time Available": "可获得",
  "Time Circulation": "流通",
  "Time Locked linear release": "锁仓线性释放",
  "Time *Locking rules: %now%% will be released immediately, and %later%% will be unlocked linearly within the next %time%": "*锁仓规则：%now%%立即释放，%later%%在未来 %time%之内线性解锁",
  "Time Redeeming": "兑换中",
  "Time Unclaimed income": "待领取收益",
  "Time Community fair release activities are in progress, the current exchange coefficient is": "社区公平释放活动进行中，当前兑换系数",
  "Time Claiming": "领取中",
  "Time Claim all": "全部领取",
  "Time Claim": "领取",
  "Time Rewards": "收益",
  "Redemption is not yet open": "兑换暂未开放",
  "Network error, please refresh and try again": "网络错误，请刷新重试",
  "Account Earnings trend in the past 7 days": "近7日收益趋势",
  "loginInviteAddress": "邀请地址",
  "login Please enter the invitation address": "请输入邀请地址",
  "login Please enter the correct address": "请输入正确的地址",
  "login This address is not eligible for invitation": "该地址无邀请资格",
  "No Data": "暂无数据",
  "FAQ Q1": "Q1：$TIME总量多少,是如何分配的？",
  "FAQ A1": "A1：$TIME总量为10,000,000,000,000,000,代币完全公平分发,没有团队或私募份额，所有的$TIME都分发给社区用户，具体分配比例如下：",
  "FAQ Q2": "Q2：使用$DSG兑换$TIME的价格是如何确定的？",
  "FAQ A2": "A2：$DSG兑换$TIME总共分为10轮，每轮的价格和锁仓规则都不相同，总体而言，越早期的兑换，价格越低，但是锁仓比例越高，并且解锁时间 越久。具体规则如下：",
  "FAQ Round": "周期",
  "FAQ DSG required for exchange": "兑换所需DSG",
  "FAQ TIME Price": "TIME价格",
  "FAQ priced in DSG": "（以DSG计价）",
  "FAQ Unlock immediately": "立即释放比例",
  "FAQ Amount of TIME immediately unlocked": "立即释放TIME总数量",
  "FAQ Subsequent linear unlocking period": "后续线性解锁时间",
  "FAQ months": "个月",
  "FAQ Q3": "Q3：用于兑换$TIME的DSG将会如何处理",
  "FAQ A3": "A3：用户兑换$TIME的DSG：50%将会直接销毁，15%将会分配给vDSG的持有人，35%将会分配给质押$TIME的用户：其中15%立即释放， 20%在未来的6个月内线性释放",
  "FAQ Q4": "Q4：$TIME有哪些用例，我拿到$TIME可以做什么？",
  "FAQ A4": "A4：$TIME是使用社交产品Metatime必不可少的代币，用户浏览Metatime其他人发的内容时每秒都需要付出1$TIME，并且只有使用$TIME完成 任务才可以获得$MATTER。",
  "FAQ addition": "除此以外，您还可以将$TIME质押，您可以获得后续兑换$TIME用户DSG的35%的奖励。",
  "Customize your METAYC style": "自定义您的METAYC样式",
  "locking": "锁定",
  "Bored Ape": "虚拟猿",
  "Color": "颜色",
  "Random": "随机组合",
  "Lock NFT": "锁定NFT",
  "Synthesize": "合成",
  "Background": "背景",
  "Phone": "手机",
  "Clothes": "衣服",
  "Eyes": "眼睛",
  "Headdress": "头饰",
  "Mouth": "嘴巴",
  "Accessories": "配饰",
  "Avatar": "头像",
  "Locked successfully": "锁定成功",
  "Lock failed": "锁定失败",
  "Lock the NFT invitation quota, you will have more choices": "锁定NFT邀请名额，您将有更多的选择",
  "You can lock the invitation code for 10 minutes": "你可以锁定该邀请码10分钟",
  "Sorry, this Avatar has not a part left, please replace the parts and try again": "很抱歉，此头像没有剩余部件，请更换部件并重试",
  "Invitation code has been locked by another user": "邀请码已被其他用户锁定",
  "The invitation code has been locked by you": "邀请码已被您锁定",
  "You are not eligible to be invited": "您暂无被邀请资格",
  "The current invitation code is incorrect": "当前邀请码不正确",
  "The current invitation code has already been used": "当前邀请码已被使用",
  "Successfully Mint!": "铸造成功!",
  "You should approve first!": "请授权Metatime使用您的NFT！",
  "Buy": "购买",
  "Sorry, this Avatar is existent, please replace the parts and try again": "此头像已存在，请更换部件后重试",
  "Insufficient withdrawal fee!": "提币手续费不足!",
  "Deposit BNB as withdrawal fee，you can withdraw it  at any time.": "充值BNB作为提现手续费，您可以随时提现。",
  "Balance after withdraw": "提现后余额",
  "Don_t have enough BNB, please": "没有足够的 BNB, 请",
  "Estimated value (actual gas fee is based on on-chain data)": "估计值，实际以链上消耗为准",
  "Not yet open": "暂未开放",
  "Estimated amount to be received": "预计到账金额",
  "Estimated payment amount is 0": "预计到账金额为0",
  "******end*****@FCY********": "@FCY翻译结束",
  "******start**2021-12-09**@kksam********": "@kksam翻译结束",
  "rewardAutherSuccess": "打赏成功",
  "rewardAutherCancel": "已经取消打赏",
  "rewardAutherError": "打赏失败",
  "rewardAutherTransferAmountExceedsBlanceError": "余额不足",
  "rewardAutherTipsText1": "链上打赏并支持作者的创作，您的支持将会鼓励作者更大的创作热情",
  "rewardAutherTipsText2": "*平台将收取0.3%的交易手续费",
  "rewardAutherAlreadyText1": "共%value%人已打赏这篇帖子",
  "rewardAutherAlreadyText2": "您已打赏%value%",
  "rewardAutherAlreadyText3": "还没有人打赏您的帖子",
  "rewardAutherViewEarnings": "查看收益",
  "rewardAutherWallet": "我的钱包",
  "rewardAutherList": "获得打赏记录",
  "rewardAutherTodayIncome": "今日收益",
  "rewardAutherAllIncome": "累计收益",
  "rewardAutherTableText1": "创作",
  "rewardAutherTableText2": "打赏用户",
  "rewardAutherTableText3": "打赏币种",
  "rewardAutherTableText4": "打赏金额",
  "rewardAutherTableText5": "打赏时间",
  "systemInformation": "系统消息",
  "copySuccess": "复制成功",
  "reply": "回复",
  "editSuccess": "修改成功",
  "editFial": "修改失败",
  "nicknameSearch": "昵称搜索",
  "topicSearch": "话题搜索",
  "settingNotificationText1": "因违反平台的相关规定，您已被禁言。查看%value%如需申诉，请联系平台工作人员",
  "settingNotificationText2": "禁言时间已过，您已被解禁。请遵守平台相关规定，查看%value%",
  "settingNotificationText3": "该信息因违反平台的相关规定，现已屏蔽。查看%value%如需申诉，请联系平台工作人员",
  "latformReviewRules": "平台审核规则",
  "******end**2021-12-09**@kksam********": "@kksam翻译结束",
  "******start*****@gww********": "@gww翻译开始",
  "homeMenuTask": "任务",
  "DailyTask": "每日任务",
  "WeekTask": "每周任务",
  "SpecialTask": "成就任务",
  "Daily": "日常",
  "Week": "周常",
  "Special": "特殊",
  "s": "秒",
  "RefreshTimeCountdown": "刷新时间倒计时",
  "OneTimeTask": "一次性任务",
  "EasyTaskEarn$Matter": "轻松任务，赚取$Matter",
  "RevenueRecord": "收益记录",
  "Receive": "领取",
  "Receiving": "领取中",
  "Completed": "已完成",
  "Mystery quests": "神秘任务",
  "Sign In": "登录平台",
  "Log in reward, one $Matter for each day": "每日登录平台即可获得",
  "Post To Post": "发布帖子",
  "You can get it by posting a post for the first time every day": "每日第一次发布帖子即可获得",
  "Get Reading": "获得阅读",
  "Get 100 seconds of time reading per day": "每日获得100秒的Time阅读量",
  "Comment": "发表评论",
  "3 comments per day": "每日评论累计3次",
  "1500 time is consumed for reading posts in the week": "当周帖子获得阅读消耗1500Time",
  "Add Fans": "新增粉丝",
  "A total of 30 new fans are added every week": "每周累计新增粉丝共30名",
  "Continuous Login": "连续登录",
  "Log in 7 times a week": "每周累计登录7次",
  "Famous Person": "名气达人",
  "The number of fans reached 2000": "粉丝数量达到2000",
  "Never Miss": "从不错过",
  "Continuous Login for 30 days": "连续登录30天",
  "Report bad content": "举报不良内容",
  "Successfully reported %count% time today": "每日成功举报%count%次即可获得",
  "Successfully reported %count% times today": "每日成功举报%count%次即可获得",
  "Spend %count% $TIME": "消耗%count%$TIME",
  "Spend %count% $Time in Metatime": "在Metatime里消费%count%$TIME",
  "One content has been read for %count% seconds": "单条内容获得%count%秒阅读时间",
  "Read articles in Metatime for %count% seconds": "在Metatime里阅读文章达到%count%秒",
  "Invite friends": "邀请好友",
  "Successfully invited %count% friend today": "每日成功邀请%count%位好友",
  "Successfully invited %count% friends today": "每日成功邀请%count%位好友",
  "Received successfully": "领取成功",
  "Received failed": "领取失败",
  "UnCompleted": "未完成",
  "progress": "进度",
  "Note that all tasks are refreshed at 0:00 UTC. Please get your $Matter before 0:00 UTC!": "注意，所有任务健在UTC时间0点刷新， 请在UTC 0点前领取您的$Matter！",
  "meMenuInvite": "邀请",
  "Status": "状态",
  "Invitation reward rules": "邀请奖励规则：",
  "InviteRuleContent1": "1.A邀请了B，可以获得B消耗time的5%的奖励；若A质押的TIME总量大于10亿枚，则可以获得B消耗TIME的10%的奖励；",
  "InviteRuleContent2": "2.若没有邀请，5%or10%TIME（根据质押量不同）则进入DAO（即原来预留的激励池）。",
  "Invitation Overview": "邀请概述",
  "Number of invitees": "受邀人数",
  "My Rewards(MATTER)": "我的奖励(MATTER)",
  "My Rebate(TIME)": "我的返傭(TIME)",
  "My Rebate": "我的返傭",
  "Invitation Link": "邀请链接",
  "My Address": "我的地址",
  "My commission(TIME)": "我的佣金(TIME)",
  "INVITE NOW": "立即邀请",
  "Invited Friends List": "邀请好友列表",
  "Nickname": "昵称",
  "Address": "地址",
  "Invitation Time": "邀请时间",
  "Special Invitation": "特殊邀请",
  "SpecialInvitationDescribe": "谁获得了你的特别邀请，就意味着获得了一个免费的绘画板NFT，可以创造一个虚拟猿头像，自由地登录Metatime。恭喜！只有创世恐龙头像的用户才拥有这个特别邀请权利。",
  "SpecialInvitationStep1": "分享给特别的朋友",
  "SpecialInvitationStep2": "朋友前往DSG创造喜欢的头像",
  "SpecialInvitationStep3": "成功登录Metatime",
  "NFT has been collected": "NFT已被领取",
  "InviteTips1": "邀请好友不仅能获得MATTER，还能获得好友消耗的一定比例的TIME哦！",
  "InviteTips2": "快去邀请吧！",
  "SpecialInviteTips1": "谁获得了你的特别邀请，就意味着获得了一个免费的绘画板NFT，可以创造一个虚拟猿头像，自由地登录Metatime。",
  "SpecialInviteTips2": "*NFT被领取后无法撤回",
  "Copy Link": "复制链接",
  "CopyAddressSuccess": "地址已复制,去分享给朋友。",
  "CopyLinkSuccess": "链接已复制,去分享给朋友。",
  "InvitationRecord": "邀请记录",
  "exceeds the maximum number that can be generated": "已超过可生成的最大数量",
  "Click NFT Sketchpad to share with friends": "点击NFT画板分享给好友",
  "Remaining %count% times": "剩余 %count% 次",
  "Remaining": "剩余",
  "Invitation Leaderboard": "邀请排行榜",
  "Ranking": "排名",
  "Reward": "奖励",
  "Relevant rules:": "相关规则：",
  "RankingRule0": "活动时间 ： 1月15日 ~ 2月6日 12 PM GMT",
  "RankingRule1": "1、邀请达人幸运抽奖活动期间，完成3个及以上的新用户有效邀请，即可参与“幸运抽奖”活动，随机抽取50位幸运用户，每人奖励100DSG。",
  "RankingRule2": "2、人脉王排行榜",
  "RankingRule2Describe1": "第1名，奖励10000个DSG；",
  "RankingRule2Describe2": "第2名-3名，奖励5000个DSG；",
  "RankingRule2Describe3": "第4名-10名，奖励2000个DSG；",
  "RankingRule2Describe4": "第11名-20名，奖励1000个DSG；",
  "RankingRule2Describe5": "PS：活动期间的有效邀请人数进行排行，若邀请人数相同，则按邀请时间为准，先完成邀请的用户排名在前。",
  "RankingRule3": "3、活动有效邀请的标准：活动期间，完成任务赚取20个及以上的MATTER",
  "RankingRule4": "4、活动中奖名单及奖励将于活动结束后统一公布与发放",
  "Deposit Successfully": "[ 充值成功 ]",
  "DepositSuccessfullyDetail": "您于%time% (UTC)成功充值%value%。",
  "Tip Successfully": "[ 打赏成功 ]",
  "TipSuccessfullyDetail": "您于%time% (UTC)成功打赏了%value%。",
  "Tip Jar": "[ 收到打赏 ]",
  "TipJarDetail": "您于%time% (UTC)收到了%people%的%value%。",
  "Withdraw Successfully": "[ 提取成功 ]",
  "WithdrawSuccessfullyDetail": "您于%time% (UTC)成功提取%value%。",
  "Withdrawal Failed": "[ 提取失败 ]",
  "WithdrawFailedDetail": "抱歉，您于%time% (UTC)提取%value% 失败；请稍后再试或联系官方工作人员。",
  "AddUserTag": "恭喜您加入 %value% 频道。",
  "EditUserTag": "您从 %beforeValue% 频道调整成了 %afterValue% 频道。",
  "DeleteUserTag": "您被移除了 %value% 频道。",
  "My invites": "我的邀请数：",
  "Basic Information": "基础信息",
  "Tribe name": "部落名称",
  "6~30 characters (Support English, Chinese, numbers)": "6~30个字符，支持中英文、数字",
  "Tribal Logo": "部落LOGO",
  "The recommended size is less than 5MB, and the image size is 100x100": "建议大小5MB以内，图片尺寸100x100",
  "Tribal Profile": "部落简介",
  "Please fill in the brief introduction of the tribe": "请填写部落的简介介绍",
  "Type settings": "类型设置",
  "Tribe Type": "部落类型",
  "Charge settings": "收费设置",
  "Please enter the amount": "请输入金额",
  "Timing method": "计时方式",
  "permanent": "永久",
  "Timed by the time of joining the clan": "以加入部落的时间计时",
  "Timed by Clan Creation": "以创建部落时间计时",
  "Effective time": "有效时间",
  "Please enter the number of days": "请输入天数",
  "Read Billing": "阅读计费",
  "Default": "默认",
  "Customize": "自定义",
  "Consumes TIME per second": "每秒钟消耗TIME",
  "Each piece of content consumes up to TIME": "每条内容最多消耗TIME",
  "Content Producer TIME Reward Distribution": "内容生产者TIME奖励分配",
  "Tribal Lord": "部落主",
  "Creator": "创作者",
  "Tribe members": "部落成员",
  "Pay for tickets": "支付门票",
  "To cancel this transaction, please reject it in your wallet": "如需取消此交易，请在钱包拒绝",
  "Sorry, you don't have a tribe ticket, so you can't create a tribe.": "抱歉，您没有部落票，所以无法创建部落。",
  "Maybe you can join someone else's tribe.": "也许你可以加入别人的部落。",
  "Have fun！": "玩得开心！",
  "Get Tribe Tickets": "获取部落门票",
  "Approve": "授权",
  "Pay and Create": "支付并创建",
  "Waiting For Confirmation": "等待确认中",
  "Create Successfully": "创建成功",
  "TribeEdit": "编辑",
  "TribeCancel": "取消",
  "TribeSave": "保存",
  "Please enter a subject": "请输入主题",
  "Add To": "添加",
  "Only by claiming the tribal host NFT can enjoy the tribal host rights.": "只有认领部落宿主NFT才能享受部落宿主权利。",
  "Claim Tribe Lord NFT": "认领部落主NFT",
  "Transfer": "转让",
  "Brithday:": "创建时间：",
  "Created by:": "创建人:",
  "Member name": "成员名称",
  "Please enter the member NFT name": "请输入成员NFT名称",
  "Introduction to NFTs": "NFT简介",
  "Provide a detail description of your tribe member NFT": "提供您的部落成员NFT的详细描述",
  "Create": "创建",
  "Members who are successfully invited will receive the current fee rate": "成员成功邀请将获得当前收费比例",
  "tribeDays": "天",
  "Basic": "公开",
  "Pro": "付费",
  "Basic Tribe cannot set the fee amount and validity days;": "Basic部落 无法设置收费金额及有效期；",
  "Pro Tribe can set the fee amount and validity days, the joining fee belongs to the tribe host.": "Pro部落 可设置收费金额及有效期，加入费用都属于部落主。",
  "Note:": "注意：",
  "The tribe type cannot be changed.": "部落类型无法更改。",
  "The fee all belongs to the tribe host; can be changed.": "该费用都属于部落主；支持更改。",
  "Pro Tribe validity days can be changed": "Pro部落 有效期支持更改",
  "Reading billing rules can be set for both Basic/Pro Tribes.": "Basic/Pro部落 均可设置部落内阅读计费规则。",
  "Reading billing rules cannot be changed.": "阅读计费规则无法更改。",
  "The rules for burning TIME when browsing for reading in this tribe; cannot be changed.": "在该部落进行浏览阅读时，消耗TIME的规则；不支持更改。",
  "TIME rewards earned by this tribe, which can be distributed independently; cannot be changed.": "该部落获得的TIME奖励，可自主进行分配；不支持更改。",
  "My Tribe": "我的部落",
  "Member": "成员",
  "Post": "帖子",
  "Featured": "精选",
  "Manage": "管理",
  "BelongTribe": "所属部落",
  "Joined Time": "加入时间",
  "NftStake": "质押",
  "NftStaking": "质押中",
  "Stake succeeded": "质押成功",
  "Stake failed": "质押失败",
  "Approve succeeded": "授权成功",
  "Approve failed": "授权失败",
  "Transfer succeeded": "转让成功",
  "Transfer failed": "转让失败",
  "UnStake": "取消质押",
  "UnStake succeeded": "取消质押成功",
  "UnStake failed": "取消质押失败",
  "": "",
  "": "",
  "******end*****@gww********": "@gww翻译结束",
  "******start*****@kksam 2021-12-29********": "翻译结束",
  "your comment": "你的评论",
  "your post": "你的帖子",
  "Loading chart data...": "正在加载图表数据...",
  "No data": "没有数据",
  "walletePost": "帖子",
  "walleteComment": "评论",
  "walleteMy Vesting TIME": "我的锁仓时间",
  "walleteCurrent Round": "本轮",
  "walleteNext Round": "下一轮",
  "walleteRate": "比率",
  "wallete$TIME left from this round": "本轮还剩 %value%",
  "walleteTableRound": "轮",
  "walleteTableVesting end TIME": "锁仓结束时间",
  "walleteTableVesting $TIME": "锁仓 $TIME",
  "walleteTableClaimable $TIME": "可提取 $TIME",
  "walleteDistribution": "$TIME 的分布",
  "walletePietext1": "流动性挖掘",
  "walletePietext2": "空投",
  "walletePietext3": "质押奖励",
  "walletePietext4": "DSG 兑换",
  "walleteStakingText1": "TIME 单一代币抵押挖矿：TIME 和 DSG 代币都可以挖矿。",
  "walleteStakingText2": "获取TIME的逻辑：每天将用户消耗的TIME代币的20%加入staking池，供staking用户挖矿TIME",
  "walleteStakingText3": "获取DSG的逻辑：15%的置换DSG直接分配到staking池，20%进入锁值账户，未来6个月线性释放",
  "walleteStakingText4": "质押TIME时，需要选择锁仓期。 staking过程中获得的sTIME是用于Metatime治理的凭证，也是计算staking收益的凭证。 锁定时间越长，您可以从每个 TIME 获得的 sTIME 越多。",
  "walleteVesting period": "归属期",
  "walleteBoost Factor": "加成",
  "walleteDaysValue": "%value% 天",
  "walleteYearValue": "%value% 年",
  "View Contract": "查看合约",
  "Boost": "加成",
  "walletePlease enter the amount": "请输入金额",
  "Task Rewards": "奖励",
  "Task activity": "活动",
  "Task create": "创建",
  "Task invite": "邀请",
  "Task report": "举报",
  "tagsFilter": "筛选",
  "Search filters": "搜索过滤",
  "Search": "搜索",
  "People you follow": "仅关注",
  "From anyone": "所有人",
  "Recent": "最近",
  "Clear all": "清空",
  "People": "用户",
  "Topic": "话题",
  "Clear": "清空",
  "Clear all recent searches?": "清空所有搜索记录？",
  "Search for people,topics or keywords": "搜索用户、话题或关键词",
  "This can't be undone and you'll remove all your recent searches": "此操作无法撤销，您将删除所有最近的搜索",
  "comment success": "评论成功",
  "comment Fail": "评论失败",
  "Powered by": "提供技术",
  "popupMore": "更多",
  "popupShieldUser": "屏蔽用户",
  "editorUploadImg": "图片",
  "editorEmoji": "表情",
  "editorUser": "用户",
  "editorTopic": "话题",
  "editorLike": "点赞",
  "editorComment": "评论",
  "editorTime": "收益",
  "editorReward": "打赏",
  "recommendReload": "刷新",
  "unShiled": "取消屏蔽",
  "shieldUserSuccess": "屏蔽用户成功",
  "shieldUserUnSuccess": "取消屏蔽成功",
  "shieldUserFail": "屏蔽用户失败",
  "allow_watch_attention": "是否允许别人查看我的关注",
  "allow_watch_fans": "是否允许别人查看我的粉丝",
  "noRecommendations": "暂无推荐，请刷新页面",
  "Repost": "快转",
  "Undo Repost": "取消快转",
  "Quote Post": "转发",
  "number Reposts": "%value% 转发",
  "number Quote Posts": "%value% 快转",
  "user Quote Posts": "%value% 快转了",
  "Repost Successfully": "转发成功",
  "unRepost Successfully": "取消成功",
  "A total of 1 replies": "共%value%条回复",
  "verify": "验证",
  "submit": "提交",
  "verifyError": "验证码错误",
  "verifyText": "您发帖过于频繁，请输入验证码。",
  "articledetilsgetError": "文章已经消失了",
  "tribeInfoManager": "管理",
  "tribeInfoCreate": "创建",
  "tribeJoin": "加入部落",
  "FeesToJoinThisTribe": "加入部落所需费用",
  "FeeInformation": "费用信息",
  "ProInformation": "专业信息",
  "TimingMethod": "计时方式",
  "TimedByJoiningTheTribe": "加入部落定时",
  "ValidityDays": "有效期",
  "ValidityDaysUnit": "%value% 天",
  "ValidityDaysForver": "永久",
  "TIMEBurned": "时间销毁",
  "TIMEBurnedUnit": "%value% TIME/s",
  "TIMERewardDistributionforContentProducers": "内容制作者的TIME奖励分配",
  "TIMETribeHost": "部落主人：%value%%",
  "TIMEPoster": "发布人：%value%%",
  "TIMEMembers": "会员：%value%%",
  "TribeInvitatioTitle": "部落邀请",
  "TribeInviteFriendsJoin": "邀请好友加入“%value%”",
  "TribeInviteFriendsJoinText1": "你将获得好友支付部落费用的50%。",
  "TribeInviteFriendsJoinText2": "需好友填写你的钱包地址（已加入部落）",
  "TribeCopyAddress": "复制地址",
  "TribeTagsTitle": "部落主题热点",
  "TribeFileTitle": "部落文件",
  "TribeFileLooks": "查看",
  "TIMEMAXBurned/Post": "最大销毁TIME/篇",
  "TIMEMAXBurned/PostUnit": "%value% TIME/Post",
  "TribeJoinModalTitle": "加入 “%value%”",
  "TribeJoinModalText": "加入基本部落的费用",
  "TribeJoinModalText1": "基于 MATTER 循环供应和 METATIME DAU",
  "TribeJoinModalText2": "内容制作者的TIME奖励分配",
  "TribeJoinModalText3": "* MATTER将被销毁",
  "TribeJoinModalValidityDate": "有效期",
  "TribeJoinModalInviteText": "邀请钱包地址（选填）",
  "TribeJoinModalInviteValue": "填写钱包地址",
  "TribeJoinModalConfirm": "确认",
  "******end*****@kksam 2021-12-29********": "翻译结束",
  "*************HTTP-ERROR start******": "*************HTTP-ERROR start******",
  "fanyi": "fanyi",
  "http-error-network": "网络错误,请稍后重试",
  "http-error-30000001": "invalid parameter",
  "http-error-30001001": "服务器错误",
  "http-error-30001002": "查找失败",
  "http-error-30001003": "所在地查找失败",
  "http-error-30001004": "更新信息失败",
  "http-error-30001005": "举报失败",
  "http-error-30001006": "屏蔽帖子失败",
  "http-error-30001007": "取消屏蔽帖子失败",
  "http-error-30001008": "投诉帖子失败",
  "http-error-30001009": "投诉评论失败",
  "http-error-30002001": "未知原因导致上传图片失败",
  "http-error-30002002": "校验图片格式错误",
  "http-error-30002003": "批量上传图片超过上限",
  "http-error-30003001": "获取话题失败",
  "http-error-30003002": "查找话题列表失败",
  "http-error-30003003": "查找话题帖子失败",
  "http-error-30003004": "获取热门话题列表失败",
  "http-error-30004001": "未知错误导致发帖失败",
  "http-error-30004002": "超过最大长度",
  "http-error-30004003": "政治",
  "http-error-30004004": "暴恐",
  "http-error-30004005": "色情",
  "http-error-30004006": "辱骂",
  "http-error-30004007": "违禁",
  "http-error-30004008": "操作最大话题数",
  "http-error-30004009": "超过最大图片数",
  "http-error-30004010": "请求推文次数过多",
  "http-error-30004011": "获取推文失败",
  "http-error-30004012": "发布新推文失败",
  "http-error-30004013": "获取推文详情失败",
  "http-error-30004014": "设置置顶帖子失败",
  "http-error-30004015": "取消置顶帖子失败",
  "http-error-30004016": "删除帖子失败",
  "http-error-30004017": "帖子格式不对",
  "http-error-30004018": "当前@的用户未找到",
  "http-error-30005001": "未知错误导致评论失败",
  "http-error-30005002": "发布新评论失败",
  "http-error-30005003": "删除评论失败",
  "http-error-30005004": "获取评论列表失败",
  "http-error-30005005": "发送点赞评论消息失败",
  "http-error-30006001": "未知错误导致点赞失败",
  "http-error-30006002": "点赞推文失败",
  "http-error-30006003": "取消点赞帖子失败",
  "http-error-30006004": "未知错误导致点赞评论失败",
  "http-error-30006005": "取消点赞评论失败",
  "http-error-30006006": "您已经点赞过了",
  "http-error-30006007": "您还未点赞当前帖子",
  "http-error-30007001": "未知错误导致收藏失败",
  "http-error-30007002": "无法找到帖子",
  "http-error-30007003": "已经被收藏",
  "http-error-30007004": "已经取消收藏",
  "http-error-30008001": "未知错误导致关注失败",
  "http-error-30008002": "不能关注自己",
  "http-error-30008003": "已经关注",
  "http-error-30010001": "获取消息失败",
  "http-error-30010002": "无法找到消息",
  "http-error-30010003": "消息已经阅读",
  "http-error-30011001": "服务器错误",
  "http-error-30011002": "TIME 不足",
  "http-error-30011003": "TIME 不足",
  "http-error-30012001": "打赏失败",
  "http-error-30013001": "服务器错误",
  "http-error-30013002": "签到失败",
  "http-error-30013003": "领取任务失败",
  "http-error-30013004": "任务状态列表不存在",
  "http-error-30013005": "任务历史收益记录不存在",
  "http-error-30008004": "用戶不允許其他人查看他的關註列表",
  "http-error-30008005": "用戶不允許其他人查看他的粉絲列表",
  "http-error-30004019": "发帖间隔过快,请输入验证码",
  "http-error-30004020": "验证码错误",
  "http-error-30015004": "不能转发同一个帖子",
  "http-error-30015006": "不能转发同一个评论",
  "*************HTTP-ERROR end******": "*************HTTP-ERROR end******",
  "Tribe": "部落",
  "Tribal Info": "部落信息",
  "Fee Setting": "费用设置",
  "Topics Setting": "主题设置",
  "Tribal Docs": "部落文件",
  "Master NFT": "部落主NFT",
  "Member NFT": "成员NFT",
  "Invitation Setting": "邀请设置",
  "Member Management": "成员管理",
  "translationLast": "translationLast",
  "translationEnd": "translationEnd"
}